Daarna, na een eindeloze tijd, zoals het ons leek, gehurkt en Door de heg heen kijkend, klonk er een geluid als de verre hersenschudding van een pistool.
Een andere dichterbij, en dan nog een.
En dan de Mars naast ons hief zijn buis in de hoogte en ontlaadde hem, geweergewijs, met een zware rapport dat de grond deed opkomen.
De ene naar Staines antwoordde hem.
Er was geen flits, geen rook, alleen die geladen detonatie.
Ik was zo opgewonden door deze zware minikanonnen die elkaar volgden dat ik tot nu toe mijn persoonlijke veiligheid en mijn gebroemde handen vergat klauteer in de heg en kijk naar Sunbury.
Zoals ik deed, een tweede rapport volgde en een groot projectiel slingerde naar boven Hounslow.
Ik verwachtte op zijn minst dat ik rook of vuur zag, of iets dergelijks bewijs van zijn werk.
Maar alles wat ik zag was de diepblauwe hemel erboven, met een enkele ster, en de witte mist verspreidt zich wijd en laag beneden.
En er was geen crash geweest, geen antwoordexplosie.
